[狂賀朗隊32歲大壽🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[212]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

多謝多謝 又老一年

新post lm
Happy birthday to 朗隊~

一月回購你ok？

做吉祥物扭下屎忽ok?

隊長

朗隊

琴晚馬福同場 大米打右路
lin入兩粒
好多驚喜

T仔第二球過得好靚

J完聯賽盃 又要等星期六比人屠

朗隊happy birthday

朗隊落場踢
廢Lin做啦啦隊

LINGARD > ROONEY

ok

狂賀朗隊32歲大壽

幫朗隊慶祝生日仲開心過自己生日

廢LIN搶唔到1001
係咪比負評

lin威既次數同朗隊生日一樣, 都係一年一次

正皮左....難得咁高汁

我愛朗尼

邊個生日係一年兩次？

你琴晚勁 唔屌你

新舊曆咪...

利物浦今晨英超作客1比4慘敗喺熱刺腳下，豆腐後防繼續成為焦點，當中以頻頻犯錯嘅中堅洛夫雲最多人插，領隊高普都忍唔住喺30分鐘將佢換走。雖然大批「紅軍」球迷狂插洛夫雲，不過曼聯名宿舒米高就認為洛夫雲好慘，畀高普搵嚟做替死鬼負責擋箭！舒米高表示：「高普殺死咗呢個球員(洛夫雲)，利物浦呢場波嘅防守、呢一季嘅防守都係好幼稚，高普絕對要負上責任，不過佢就將責任卸晒畀洛夫雲。洛夫雲依家會成為新聞頭條，但成件事係好唔公平，因為最大責任係高普！」

舒米高會唔會屌埋daddy

唔該直頭隻dup

同lovren 唔同
曼聯成隊防守都幾好
係得白lin 炸

猁係成隊一齊炸

仲有人日

有時真係忍唔住....

你地一年慶祝3次生日？

yes
同屋企人一次
同女朋友一次
同好朋友一次

慶兩次

慶0次

醉愛朗隊

+1

...文西幾時生日

5月

《每日鏡報》報導，曼聯輸給哈特斯菲爾德後，摩連奴在更衣室內開動風筒，唯一沒有挨批的是犯錯的連迪路夫。

據悉賽後摩帥走進更衣室內，把外套摔在了地上，然後在更衣室內批評了球員。隨後他還公開發聲：「我甚至記不得一場態度如此糟糕的友誼賽。」

「我輸掉比賽時，我希望這是因為對手實力更強。但你因為態度輸波時，那就太糟糕了。」

曼聯球員隨後低頭離開了更衣室，看上去他們已經領會了摩帥的意思。但並不是每球員都挨批了，摩帥非常謹慎，沒有批評今場犯錯的連迪路夫。他知道連迪路夫犯錯後信心低落，因此把矛頭對準了老球員。而在對史雲斯的聯賽盃中，他再次給了連迪路夫正選的機會。

咁...你都係無人幫你慶祝架啦

good man Jose

真心daddy管班人算係我 呢啲信心危機好撚難搞

如果白lin係自卑既人, 可以因為摩佬冇屌佢而冇信心

好辛苦

會唔會就係我地心目中既...

Axel Tuanzebe vs Swansea: 2 tackles, 2 dribbles, 97% pass accuracy, 100% tackles won, 100% dribbles completed.

#mufc are considering the possibility of bringing Marco Reus (Borussia Dortmund) to the club [bild]

屌你做報紙佬真係靠把9up口就得

典解牙....

張相好有feel

圖片報

新基友

留住DDG

拜利成個BB仔咁

吸傷定幫手賣飛

賣波衫

電話佬樣樣都好過佢

真…佢最勁個陣都未到世三

講靚仔, reus屌打個乞衣look基沙文

屌你搵番朗隊番黎啦，最撚靚仔啦

九唔撚搭八
講緊REUS同基沙文講朗隊

兩個都是辣殺嘛… 仲講黎做咩

wow....

Kane?

估唔到佢都咁撚快
呢球有朗隊影子

Pro club式鳩跑回防

又朗隊

班友不嬲想有人和應就加句朗隊 然後互含

係咪黎緊二十場都唔鬧得連加特

百屌成材呀！我寧願鬧多d佢

黎緊20年都唔鬧得

唔係掛

Manchester United will assess Marcus Rashford and Ander Herrera ahead of Tottenham's visit to Old Trafford this weekend after both picked up knocks against Swansea, sources have told ESPN FC.

Rashford reported a tightness in his hamstring during the first half of the 2-0 win at the Liberty Stadium while Herrera was caught on the ankle after a challenge involving Kyle Naughton.

The problems are thought to be minor but both Rashford and Herrera will be monitored by medical staff at Carrington this week.

gg

妹妹唔係復出咩

唔是十二月咩

玩fpl見到咋

英文差，福he都唔出得？

睇返琴晚精華
T仔同McTom都踢得幾好 幾穩定
好心摩佬比多d機會後生仔啦

清新啲反應好到呢

英超唔好諗啦, 佢肯聯賽杯/足總杯出算係咁啦
最可惜既係P仔自己話要借走, 如果唔係大把得出

朗隊happy birthday!!!

本土盃賽應該要出佢地啦
夠後生 有活力
英超就...尾果幾場有機會出既

琴日摩狗先讚完佢兩個

星期五記者會update咪知daddy玩唔玩心戰

讚完最尾咪又係冇得出

咪係

本身一早買左下個禮拜場歐聯對賓菲加既波飛
但咁岩又抽中左星期六對熱刺
跟住隔多幾日又去man睇eason演唱會
跟住想賣左歐聯張飛
有個黑鬼想買左歐聯果張
但我地全部都係用會員卡入場
賣飛唔知會唔會比人捉到

哦 咁有咩可以幫到你

問下賣唔賣好姐 有冇人試過唔經官網買飛係拎會員卡

Pish

有friend試過賣俾人無事
btw想問12月去英國 想買主場對修咸頓嗰場
但無membership 而加先買會唔會太遲

嗰陣去睇買黃牛 幾次都係人地寄會員卡比我入場
冇事 唔會check

好似暫時sold out

好

深夜留名

平d幫你食左張eason

朗隊真係體力王, 聯賽杯又正選

幫我頂歐聯ok? btw eason又有得買

熱熱熱熱熱 加時

留名 希望星期六有3分

賽程幫哂你
熱狗少一日休, 又加時, 又輸埋
仲要主場
如果咁都贏唔到直接宣佈鄰居冠軍LA

真係贏唔到 🤷🏽‍♂️

唔係話睇低自己
而家隊曼前場完全無form，真係靠打天才波

Agger
Lin=天才

同意
但留名睇摩佬拍大巴 最後輸0:1
然後呢度班足球專家話正常賽果 又懶賽程密 又懶傷患多

456啦

0:0點睇？

不過摩佬主場有保證既
2017年既主場好似仲未失過波

不過唔會入波啫

無加時喎 80幾分鐘比人入

其實係今季主場未打過強隊ja

加時

Luke Shaw’s relationship with José Mourinho has broken down to such an extent that the he fears his Utd career is over. (Source: Guardian)

屌了

Mauricio Pochettino: “Harry Kane a doubt for match vs #mufc? We’ll see." [bein]

公道講句 碌梳都唔算生性

都係
好番咁耐都未上力

要88了

熱狗場波搞乜
一訓醒睇比數倒輸返轉頭

又有得j左閘買咩人

比人cup3粒

用非官網途徑搵下，旅行社、賣飛網etc
去完番黎分享下

12月去英國就係睇呢場

上半場明明head住兩球

Kurzawa
呢排打機打上腦 成日見kurzawa轉過黎英超

你去完都番黎講下 睇下po頭有無野已經唔同左要改

係PSG打到風生水起不了
蘇格蘭個Thierry啦

買match day VIP得唔得 貴係貴d 但應該未full

高普條褲呢

韋斯咸都cup到熱,我地連升班馬都cup唔到

比熱屌到瀨屎

今個星期到我地

橙啦

熱犬擺明留力啦

摩佬中意好似宗師 呂布呢種 傷左都會好有鬥志要上場呢種

熱狗反輸希望士氣大傷今個禮拜比我地偷雞成功

反輸完搵我地出氣就真

Ronald Koeman knew he was in danger of being sacked by Everton, with the club's failure to adequately replace star striker Romelu Lukaku among the reasons for his dismissal.

朗奴高文呢句好侮辱月巴，正式反朗奴高文

你叫佢月巴好撚尊重牙？

死撚開啦 車狗

梳踢埋今季睇下點啦，車狗班人已經猴撚住
就算要走都唔賣車狗

梳

侮辱朗隊快d躝

走啦

用梳+$換貝查特激9班車狗

屌牙 邊個話賣我牙

就完約，車狗個邊已經FF緊

Luke親自upload呢張同daddy父慈子孝既相
乜撚關係決裂
報紙佬靠想像寫新聞

梳B生性啦 季尾搶得番正選 下季即印你名

孝子

Btw sorb 好似開季已經activate 左一年續約條款

Kieran Tierney 夠晒平
唔想比錢可以簽拿坡里個Gouhlam

Yes

身型黎講真係幾正下

據《郵報》統計，萊比錫中場納比-基達在過去參加的七場比賽中已吃到三張紅牌。

認真羊就真係可能下季走啦

擺撚明搞事想走

保羅普巴（Paul Pogba）在9月12日歐聯為曼聯出戰巴素利時，觸傷腿筋，除了要提早退下火線之外，更養傷至今，而且現在仍然未能全面復操；因此，紅魔或不會讓他為法國在之後的友賽上陣鬥威爾斯及德國。 根據法國《隊報》周三報道，這名24歲中場大將的康復進度甚為理想，可以於11月5日的英超回歸綠茵場，而這場比賽絕對是硬仗，就是作客衛冕之師車路士。就算普巴在這場比賽未能趕及復出，於11月18日主場鬥紐卡素，也肯定能夠披甲。 曼聯近況不太理想，於英超先後悶和利物浦及不敵哈特斯菲爾德，周中在英聯盃才能止血，以作客2:0輕取史雲斯；普巴的回歸將會令紅魔爭冠打下強心針。

都firm 左下季去 點會仲搞事😂😂

巴打我掩護你你快啲走先

一年一約 減人工續ok?

合約年隨時去中下遊踢正選

Agger
Firm左仲搞事有咩好處
想唔駛踢又有錢收？

唔好走

新謝拉特?

Btw 我個猁狗fd 同我講話 德甲紅姐 英超可能牌都冇
我同佢講 咁你點睇xhaka
佢即刻成隻死狗咁

因為膝蓋受傷，卡利斯高缺席了馬體會與艾爾切的國王杯首回合比賽，上週末也沒有出現在與切爾達一戰的大名單中。近日，他接受了比利時雜誌《Humo》的採訪，談到了自己對馬體會的感情以及對未來的看法。

採訪中，卡利斯高對施蒙尼讚不絕口：“他是那樣令人不可思議，心裏裝的都是有關足球的事。如果他能再次披掛上陣，他的能量將是獨一無二的。”

他也談到了有關自己未來的傳聞：“我的違約金是1億歐元，我不知道誰會支付這筆錢。無論如何，你永遠無法知道未來會發生什麼。”

對於新球場，卡利斯高表示很滿意：“卡達朗很特別，但新球場的氛圍令人驚歎。它的設計使得球迷的聲音能夠傳遞到球場上。儘管它缺少了卡達朗的靈魂，但未來會有的。

“施蒙尼説這是一座羅馬圓形劇場，一座可以讓對手聞風喪膽的競技場。”

卡利斯高還提到了馬體會球迷的熱情：“西班牙其他地方沒有像他們這樣的球迷。他們是我們的力量所在，很多人為了買到季票而省吃儉用。對陣像皇馬這樣的球隊時，球場的氛圍無與倫比，很多遊客也會到場觀看。球迷們在主場看球時，就好像是坐在自己家裏觀看一樣(自在)。”

2億打包電話佬+卡拉斯高啦

英超第九輪，曼聯客場1-2不敵哈特斯菲爾德。曼聯隊內一些球員原本計劃比賽結束後觀看橄欖球比賽，由於球隊輸掉了比賽，他們這一計劃最終泡了湯。不過他們並不是因為訓練耽誤了行程，幾位球員在輸球后決定放棄去倫敦觀看比賽的打算。

新片講鄰居又分析得唔錯

依家都踢正選啦
洗撚去中下遊踢

呢樣真
暫時睇唔到陣中有邊個左閘好過羊
但始終都係老野 場場踢驚佢斷氣

場場踢到70分鐘就無奶力

下年點都買隻左閘啦好嗎
無了期等梳唔係辦法

Sergej Milinkovic-Savic: Liverpool transfer target who's had a Pogba-like impact on Serie A

Sergej Milinkovic-Savic

Strengths

Milinkovic-Savic's aerial ability is where he stands out. There’s hardly a player in Serie A who can match him when it comes to duels in the air. However, he is much more than a physical presence on the pitch.

His tactical intelligence and movement all over the field allow Lazio to use him in a way as a target man and as a safe harbour for their team to retain the ball

He combines both power and technical ability to resist pressure from his opponents and dictates play from the middle of the park. His tactical intelligence and movement all over the field allow Lazio to use him in a way as a target man and as a safe harbour for their team to retain the ball.

In Lazio's primary 4-3-3 formation, Milinkovic-Savic occupies a place in a three-man midfield and is at his best when given freedom to go forward and create. He’s also capable of playing as a No.10 in their secondary formation, as he can be a menace for the opposing team when he’s closer to a goal.

He reacts quickly and usually makes excellent decisions in the final third, while his runs in the box after crosses are well timed. With his strength and energy, he’s very useful when defending and is increasing his number of successful tackles and interceptions.

Milinkovic-Savic challenges Alex Sandro of Juventus

Weaknesses

After this season, it isn't easy to identify Milinkovic-Savic's weaknesses as he has improved in every aspect of his game when compared to his first season in Italy.

He may lack pace and was making a lot of fouls which earned him a fair share of yellow cards before, but his timing with tackles has improved significantly. He can sometimes be frustrated when a result doesn't go in favour of his team, but as he matures as a player this will likely change too.

Did you know?

Sergej has a younger brother Vanja, who is a goalkeeper at Torino and who was once close to signing for Manchester United, but the move fell through due to work permit issues.

Milinkovic-Savic is known by the nickname 'SMS' in Serbia and as 'Sergente' (sergeant) in Italy. “I like both nicknames. They told me in Italy when I score a goal to celebrate by saluting like a soldier, but I haven't scored since then,” Sergente laughed.

He’s a fan of Real Madrid since his childhood and dreams of wearing Los Blancos' shirt one day.

Real Madrid

Don't we all, SMS?

What happens next?

Milinkovic-Savic extended his contract with Lazio in April and although he is enjoying his life at Rome at the moment, he stated that Lazio will decide his future.

“I’ve renewed my contract, but regarding a transfer elsewhere you never know. I am tied to Lazio, but what will happen next, we’ll see. It’s up to club to decide.”

Lazio’s president Claudio Lotito can be a difficult man to negotiate with and is often reluctant to sell his players even when their contracts are expiring soon – so it’s safe to say it would take a massive offer to persuade him to sell one of his most valuable players.

One thing is for sure, Serie A has a new midfielder en route to stardom following Pogba’s departure. One that has an opportunity to become a top-class player and will have plenty of potential suitors, now and in the future.

買埋佢啦

肥普 kane rose dier 一齊來吧

轉會睇熱狗實際啲

Rose Dier 不了

if u cant beat them, buy them

等洛河出返打左閘

你有冇睇過佢打左閘架

Dier

成班不孝子喺度反摩

有生之年有冇機會再睇到第二個長教又穩定嘅教頭

覺得正路好難再去熱犬買佢d勁人啦

不嬲都話要買左右閘 右閘大米好似唔錯
所以試下頂華西都唔錯

梳不如外借下先啦
依家健健康康都冇乜機會出場

家下市面都唔多右閘選擇
佢接住先都可以嘅

辛苦了老人家

外借可能有運行
你睇下廢lin

麥湯好屎 估唔到自己隊友出咩post

但摩佬會寧願你留隊爭位
你叫借走
摩佬應該唔會再重視你

P仔

唔走既而家實有得出
起碼中場多個人揀

希望琴晚場波可以消耗下班熱狗嘅體力
星期六炒少我地兩粒
人地無論出簡尼 定洛蘭迪都夠爆死連迪懦夫

唔會出冰佬啦 正常拜宗 睇唔會三中堅搭多隻屎波

ddg睇黎要問清新借埋個力場用下

咪又係得聯賽杯踢
P仔，等到中場有3個一齊傷就可以上場既

P仔點同個幾個青訓

你搞清楚一樣野先啦
只要係摩佬愛將 就聯賽歐聯一定正選
即係馬迪 普巴 呢兩個 只要唔傷就一定係正選
Hehe都要等到 普巴 爆炸傷先有機會
你覺得p仔留隊 除左等中場傷3個or聯賽杯之外仲有咩機會？

打翼!(X

年咁無論愛唔愛馬迪普巴都好，邊個黎教佢地都100%正算啦，反而椰子愛J仔呢D就係SAMPLE啦

尼馬是聖日耳門重金禮聘請來的球星，獲得球會非一般的待遇。先有隊友柏斯托尼讓出10號球衣，之後尼馬與球隊上季劊子手卡雲尼爭射12碼，事件以兩人平分主射12碼權告終。法國《巴黎人報》透露，尼馬在隊中還有不少特權，例如這名巴西前鋒獲准自帶兩名治療師參與操練。其實，以前伊巴謙莫域效力聖日耳門時，也擁有這項特權，但當時伊巴准許他的私人治療師可以幫助有需要的隊友。不過，這一次尼馬的私人治療師就只為他一個人服務。

伊巴先係好隊友

文～～～～西～～～～

本新想買PSG個奧利亞

可惜時機唔岩,比熱狗買左

上場佢對猁客串左閘真係OK勁

精晶都唔係打右啦 唔知佢依家打右點

紀律好難搞架
個邊拳館啱佢多啲

佢踢熱刺 暫時都OK既, 兩千幾萬鎊

買過有實力既
好過3000萬係葡萄牙買左件唔知名既廢柴返黎派膠

Semedo係疤點？當初有丁過佢，都係3000萬左右

弱智架喎條友 除時爆炸炸爆個更衣室

最記得係佢同尼馬打架

睇親巴狗係出羅拔圖

炸撚死晒上面班撚樣

佢講緊奧利亞咋

各位手足

好柒...
咁既色好難carry

唔係boost底已經唔洗諗

你地唔買我買

下星期五英國adidas訂 呢對幾好睇 放喺到J都好

一著出街就知九成係巴打

負評係比樓豬同個topic

我個fd有對猁既，我著出去頂死佢

上兩場唔係你都唔會輸波
靜啦

幾錢到？

950到 你要預運費total 1000左右

真, 唔識欣賞

紅鞋

如果紅色既地方變黑色, 黑色變紅色就應該好睇好多

其實都唔是咁差 可以接受既我覺得

G持 🤙🤙🤙

牙羊教下我點襯

會員撚羊同球員撚羊一樣係光頭

佢每次出街個頭都打蠟

波衫+波褲+波襪+對鞋

我既話會窄腳黑色運動長褲/摺腳黑色布褲
+oversize 純白t/普通 灰色t+件外套

打撚咩 上次先無

晨運咩

我carry唔到

做左銀行back office 3年
今日in第2份 發覺自己好撚廢
講野甩cut 英文都講唔到幾句 文法錯撚哂
堆問題好多唔識答
唔撚知自己講緊咩 覺得自己好撚廢
而家個interviewer 應該係度笑緊我

fashion野梗係問碌梳
你買呢對係咪又有折

男?

撚羊 teach u

唔好灰心 就好似lin踢左2年一隊都係好撚廢 球技好多唔識 但佢都有出頭天搵緊100k

羊基會教人跪低 然後用口⋯⋯

雖然今次係個好經驗 知自己死咩
但個人真係無撚哂信心

咪屈我

出賣自己尊嚴...

我明喎
有時錯grammar唔是太重要
最緊要人地明 同埋要有自信

我連去subway 都只係識 this this this and this thank you

依個真係忍唔住笑左

唔敢去subway

kane上陣成疑

0:6變0:4

有你=10:0

yes 敢去已經好犀利

笑乜撚野牙

好似潮文個啲
次次都忍唔住笑

其實 我覺得撚羊好真心
好事黎

普巴復操

好彩公司多鬼佬
點都迫住講英文

系 個人夠純潔

Yes 成日比人欺騙

我都係
叫啲配料就話all，and this one more

靜啦

咁多款淨係識tomato 其他都係叫this

Yes 一開始唔知要講英文走埋去買
同佢講要麥麥麥 佢聽唔明
然後要我講this this this
個下真係7到喊出黎
隔離啲人係咁笑我

貢你仲做咩笑鳩啲手足牙

more chicken more cow more pig thank you

我去親都照講中文 佢地好多都扮唔識中文 屌佢兩句就突然識聽

唔是潮文黎架咩
我幾年前睇好似差不多係咁上下

真架...

扮哂野啦你
上次同你踢波 你話你唔係好識中文
Mother language 係英文
串撚到

U23竟然淪落到包尾

睇片唔見喎

佢返左去訓練場同lin跳舞

之後傷返

曼聯在平利物浦、輸哈特斯菲爾德後，遭遇了一個小危機。不過在這球隊氛圍不算好的境況下，曼聯紅星拉舒福特的一個舉動，卻讓所有的曼聯人感到了溫暖。

曼聯輸給哈特斯菲爾德一戰中，中堅連迪路夫的表現受到了外界的一致批評。曼聯兩粒失球，連迪路夫都得負有很大一部分責任。本週中對陣史雲斯的聯賽盃比賽中，摩連奴繼續派上連迪路夫，但這名新援的表現依然可以用「不好」來形容。

可以明顯看出，連迪路夫的信心已經受到了影響。這個時候的連迪路夫，最需要的恐怕就是隊友的諒解和鼓勵，摩連奴明白這一點，所以他批遍了曼聯全隊卻唯獨不批評連迪路夫。讓人意外的是，僅僅19歲的拉舒福特，他竟然也心細的發現了這一點，而他也用自己的方式鼓勵了連迪路夫。

在曼聯對陣史雲斯的比賽中，連格為曼聯首開紀錄，在他破門之後，球隊都狂奔著跑向連格，和他一起慶祝入球。但這時，拉舒福特卻沒有去找連格慶祝，他走向了失意的連迪路夫，並對後者送上了鼓勵的話語。在低谷之時，連迪路夫聽到了隊友的鼓勵，這無疑會讓他受創的心得到溫暖。

而拉舒福特的這個行為，也得到了球迷的一致好評。更難能可貴的是，還不滿20歲的拉舒福特，已經有了這樣的覺悟。出色的潛力，強烈的責任心，再加上超高的情商，未來拉舒福特的前途或許比人們想像的還要遠大。

福仔

未來隊長

朗隊有接班人

如果簽晒奧燒基仔 我地算唔算趕得番同市條攻擊線呢

福隊

妹/馬迪 一傷成班咪又係唔識踢波

一日有摩狗係到
比美斯C朗你都無撚用

真，要佢地踢大巴睬你都有味

喊左

是咪天日先知傷兵陣容？

想執隊ff team

真 , 教賤種一季入過百球個個唔係摩狗黎

lm

佢要朗隊㗎 丙朗小花梗係冇撚用

最區真係好撚多9upper
根本認真討論唔到

錯la

主要係廢連太廢, 咁都比佢負碌入到廢事同佢慶祝
情願同白lin 傾都唔同佢傾

係

lin都有球皇片

真係駁唔到...

成日講女

你係其中一個

關我差事 講波我不嬲都唔9up

講仔

夠鐘抽籤

....無成日

60%中曼城 40%中 阿記

開隊曼城比佢

完全唔覺有機會贏到熱都狗

Dale O'Donnell‏已認證帳戶 @ODonnellDale 25 秒25 秒前
更多
The last time I waited this long, #MUFC were supposed to be signing Sneijder. I’m still waiting. #CarabaoCup

Bristol city

Home

Er 好似睇錯

仲未抽

頂
比啲twit fake 晒
啱啱訓醒

delay到5點

1. Arsenal
2. Bournemouth
3. Bristol City
4. Chelsea
5. Leicester
6. Man City
7. Man Utd
8. West Ham

抽3啦屌

好多人係twitter鳩吹

Draws delayed. Pep complained about the balls they were using.

無野搵野黎賴 隊隊都係用個粒波架啦

是鬼但啦飛機杯

寧願棄左佢
專心返聯賽同歐聯
反正隻飛機盃上年贏過

得返4 場炸

好過打FA CUP

又話5pm, 仲有未得睇

出後備都冇乜太大影響咁嘅，都要俾白lin,清新同青訓踢下嫁嘛

呢個先重點, 如果唔係你邊有得威

Update: Twitter engineers continue to work on the problem. The EFL will be bringing you the draw as soon as is practically possible

on99

傾掂數點做馬未呀

飛機盃抽籤一單柒過一單

shawb

what a waste of money

VS bristol city

Lol

Chelsea v Bournemouth
Arsenal v West Ham
Leicester v Man City
Bristol City v Man Utd

咁鬼好簽

終於過到數

又作客

其實你話無做就真係唔信，永遠唔會有強強對碰

想睇鏝對轟多啲

英冠?

運都有埋

英冠第七

屌你老味咩

溫故知新
MK Dons 4 - 0 Man Utd

有Ali呀

個陣92出晒青訓姐
家下摩佬都唔會啦

我地當年都有ddg, 正選得返佢仲係我曼

其實前面都有香川黑碧小豆
後防就...當訓練ddg

果場9A就真係災難級, 輸4球都關佢事

9A而家20M都唔賣

又靚簽

9a 果場真係一個頂3個白lin

仲要屌9迪基亞

The Forbes Fab 40: The World's Most Valuable Sports Brands 2017

MOST VALUABLE BRANDS...

TEAMS - Current brand value

1) Dallas Cowboys - £676million

2) New York Yankees - £519m

3) Los Angeles Lakers - £449m

4) Manchester United - £425m

5) Barcelona - £405m

6) New England Patriots - £391m

7) Real Madrid - £385m

8) New York Knicks - £381m

9) Boston Red Sox - £346m

10) Chicago Cubs - £345m

我曼冇球王，冇成績都咁勁 有嘅話會去到咩地步

DDG有今時今日既成就, 有部份要多謝佢

0-4 又係佢
1-6 又係佢

沒有妳 陰的天 極討厭

點點綠又話退出既

hi

美國佬玩具排咁高

咁我走啦

我地都係美國佬嘅玩具渣

垃圾潮都咁值錢

宗拜ready

Eto個part好笑

Big6無互對，出到線都難打
一陣摩佬見入到4強用多幾個主力就大獲

湖狗仲垃圾

陰司紙牙

妹好似無去集訓? d相無佢

而家打冠組仔
贏又死 唔贏又死

仲有狃狗

lin ig story 有佢係卡靈頓
下場應該有sub掛

只要係漢口道 或德國有
都有折

下次搵你r折ok?

岩岩返去姐
應該未出得

幫luke梳含完就有折

摩佬心戰既一部分

貢唔洗啦

大城市

猢隊垃圾

含完我 會收番你double
比番錢我去洗J

☺️

猢都可以j歷史，狃真係純粹食大城市個名

但又唔見其他大城市新球隊好高，係狃特高

邊有人想含你
Btw 可以r到幾多折？想買運動長褲

「新」球隊......🤔🤔🤔🤔🤔🤔

Fernando Llorente is set to start for Tottenham vs #mufc, Harry Kane a major doubt due to a hamstring injury [mirror]

想買今年件長袖訓練tee
s太窄m個袖又太闊太長
如果r到折就買返去拎去改

肥普連煙幕都識玩

照456我最

真，韓仔d走位夠玩 , 哈利下半場入埋黎456

對洛蘭迪出白lin輸高波都輸死

唯有靠ddg去搶籃板

Dimitar Berbatov on Man United interest:

"When Manchester United wanted me I was like a horse with blinkers on." #MUFC

"I wasn't interested in anyone else. City offered more money but the team was weaker & their history couldn’t compete with #MUFC", Berbatov.

我要錢我番保加利亞選總統夠有啦 梗係簡曼連

屌好撚型

個時隊曼城真係仲廢廢地
如果係而家可能唔同揀法

個陣好似仲係他信？

好似他信最後一年

好想除佢條褲含

對腳

對波

禾繼承朗隊牙 你識乜spring

個肚腩

個屎忽

咦 唔係話摩佬準備賣shaw啦咩？

你有無見過老豆會賣仔

學下我華隊操返fit副計先la=.=

妹妹對軌可以出

泥講經牙？

好想幫shaw.....

頂你張相兩年前

次次見到佢就諗起剷傷佢條仆街

屌，依啲盃真心我寧願唔要，入到四強又要打兩場，搞到聯賽pair pair夫

屌你正呀喂

上季冇呢啲盃 摩狗比人炒左啦

今年可能又要贏黎吊命

訓左幾耐

琴日先講完呢對鞋

都係一日半日姐 又hey0

夜神

你咪又係成日hey 0禾

你係帶頭hey0人

靜啦🤓🤓🤓

又hey0中上男神

無呢d盃邊有t仔/mctom睇

同埋清新

清新
救完波咬香口膠個樣型撚到裂

最重要個樣好正

好輕佻
但又真係交到功課 吹佢唔脹

可能打埋呢幾場對big 6既聯賽未打聯賽杯八強已經可以專心爭二弟呢

呢啲盃賽咪出下後生仔
最緊要出Lin 分分鐘有得贏

真係要有多啲盃賽比新仔踢
唔係佢地無咩機會出場
同埋比lin證明自己

如果冬天買奧燒，大家覺得幾錢合理？
- 10M?
- 10M - 20M?
- 20M - 30M?

20+-5
我地十字軍太多 唔買人驚連前四都無

電叻會賣比摩佬？

依家個市 25-30m啦
當年rvp last1年都26m (定24m)
計返通漲 減返半年 再留少少面比雲爺爺

唔賣咪等人才兩失
奧燒等番半季約 等多半季可以問新球會攞份肥啲嘅約
電叻又唔會雪佢～ 奧燒冇野輸bor

即刻activate基仔份約
反正下體一月有兩個新前鋒 哥狗同差啲簽西維爾個件

摩佬留面比爺爺

yes 後生仔有出場機會 信心都大啲

希望agent p 呢兩個月傷左都有幫手做野啦

天使好似仲未簽約
希望一月足總盃有機會見到佢

如果呢個夏天下體會無比人ban 轉會
基沙文黎左既話
我曼會係咩景況

暑假自己走去簽約個位？

場場789+已加入十字軍

高美仔牙

進攻依然冇form，但天才波搭夠

幾驚你話走去簽約個位

Nani表弟牙

咪一撚樣, 進攻根本無form
基沙文黎到分分鐘變戰犯

心水清

are u ready??

一開始靠個人能力入返幾球, 拎到光環+靚仔應該屌少D既

次次見到你條契弟 就諗起你開d鳩po
咩胡師傅愧對曼迷

之後就有人會話我曼浪費咗佢 然後叫佢走 祝福佢

black 256 x2 done

絕對係
然後話要射術既話不如當初平平地買小豆都夠用

叫hea碧返黎踢半季都夠用

知錯了 唔好再hey0

小盃射術唔係好

曼聯與托定咸熱刺的焦點戰即將打響，在曼聯的卡靈頓訓練基地，紅魔眾球星來訓練場時所開的車輛也不盡相同。普巴、米希達恩和百蘭特紛紛開車來訓練，而“最簡樸”的球星要屬安東尼馬迪爾，他通過Uber叫了一輛車載他去訓練場。

普巴因傷錯過了多場比賽，這是他受傷以後參加的第一堂訓練課。他開了一輛黑色的奧迪轎車來到訓練場。

米希達恩和卡域克的座駕分別是奔馳和奧迪，而安東尼馬迪爾則沒有開車，他通過打車軟件Uber叫了一輛車接他到訓練場。

摩連奴也沒有親自開車，他坐在了車後座上閉目養神。看上去，近期密集的比賽讓摩連奴也感到有些疲憊了。

不嬲離左隊既球員都會吹奏能力+50%

拉舒福特呢?

點止50%
聰明仔好過hehe架

炒左

最近一段時間伊巴謙莫域一直在努力進行訓練，希望早日重回賽場。據稱，他預計將在12月正式復出。近日伊巴謙莫域在接受採訪時表示他會努力回到賽場，完成自己未完的目標。

他表示：“我説過我會回來繼續未完的使命，在上個賽季我們獲得了三座獎盃，不過對於我來説，這個成績並不是我期望的終點，或者沒有人這麼期望，尤其是在本賽季打到目前的形勢來看。”

“我們的目標是聯賽冠軍，這也是我要達成的目標。”

“我在來的第一個賽季就努力追尋的一切，我們都將在第二個賽季達成它。”

“在那一刻(遭遇膝蓋嚴重傷病)發生時，我很明白我會回來，因為我還有未完的挑戰。我所面臨的挑戰是自己之前從來沒有遭遇過嚴重的傷病，所有人都在説“已經結束了”或者“他已經太老了”，這些質疑伴隨着我的整個職業生涯。”

“當傷病發生時，它激勵了我，給了我能量和目標。我正在挑戰自己還能做到什麼，我能帶着自己的身體再走多遠。”

“在過去的幾年裏，當你去想自己還能再踢幾個賽季的時候，這就説明你已經在猶豫了。但是傷病減輕了這種想法，我現在只有一個目標，那就是重回賽場。”

“我會像來時一樣昂首離開，我不會一瘸一拐的溜走。我會以自己想要的方式離去。即使我必須要在水面上行走(去做那些看起來無法完成的事情)，我也會去努力。”

普巴至少有後備吧

伊巴

唔係規定一定要渣雪佛龍咩

d車款咁柒, 班大帝采你都傻

摩佬都好似唔係戴曼聯贊助商的錶

好撚型喎

摩佬自己有Hublot贊助

卡寧頓入面泊左幾架等佢地揸
唔知係規定一定要揸定點

班友大把錢, 梗係買ferrari lamborghini啦

lin都有賓利渣 公平咩

架車最多咪佢1~2個禮拜人工

世界就係咁唔公平

話哂入左兩球靚波, 俾俾面好喎

一個星期1百萬呀

帶左咁多歡樂同笑聲俾大家, 果少少錢由佢啦

一球已經值幾千萬

Yes 進級又可以r入場費 轉播費 麥麥77

DBS DGS cls

真係好撚多9upper

BREAKING: @SpursOfficial’s @HKane out of tomorrow’s game at @ManUtd with hamstring injury. #SSN

咪照比人456

幻覺黎姐，嚇我唔到既

Llorente 輕鬆

一個韓國仔夠做啦

Son啲跑動幾勁

屌你老母牙妹又整佢個閪頭

整完個頭之後果場例牌垃圾

呢隻白lin都守到

踢好d波先啦屌

係好撚勁

下話

呀妹聽日踢到？

白lin會縮低個頭

上場入第二粒果陣跑得快到

整完例牌西波跟手輸埋

廢就廢啦 賴落個頭度

話唔是咁講 朗隊當年...

咩髮型都咁尾機

尾機還尾機 有影響就真

駁吾到

頭髮愈少愈勁

佢真係好撚型
拉奧拿話佢可以胃踢多幾年

買得一部256gb

再踢多

鬥心黎講伊巴同阿朗真係好撚恐怖

牙蘇同出齊土都係
只可惜佢地非曼

福仔都有d

真係出到？

我講唔只球場上，係做人方面，佢地從來唔會質疑自己能力，自信到爆，唔會放棄同向命運低頭

佢地直頭係god bless 有乜好低頭

福隊 希望佢成材，我曼除伊巴外，冇乜人俾我到鬥心好強，有時落後就係要靠呢種人激勵士氣打返上黎

例如伊巴傷患，好多人睇死佢收山咁濟，同埋阿朗之前金球獎落後美斯幾個追到平手，呢d心理質素真係痴撚線，個種唔認輸心態

兩個都努力到仆街 不過伊巴係復仇心態多 啲人愈噓佢就愈勁 佢話比人噓就好開心 牙朗就認真魔人 踢波第一日已經要做第一

咁公道講句 咬人蘇係英國比人針對 世界盃咬人停幾個月
一樣冇放棄過 去到疤仲屈過屁馬
其實我曼一直係好著重心理質素 所以以前先成日反勝到
依家就算ddg 宗師 華西 hehe 卡神 羊 都係低潮過先有今日

諗起個時阿朗同英格蘭時因爲朗隊俾人罰時走去同球證講兩句，之後朗隊俾人紅所有英格蘭球迷認為佢係罪人，仲諗緊佢開季點算，點知係咁俾人噓之下爆發

Sorb fan page 既人出黎澄清
Btw 個amy 同sorb 好熟

任職於《天空體育》的專家巴拉格（Guillem Balague）日前推出新書《Brave New World》，探討熱刺為何能夠在普捷天奴的麾下取得成功，而曾經於修咸頓與普帥共事的曼聯左閘梳爾，則曾經接受巴拉格的訪問，談及普捷天奴。

梳爾說：「普捷天奴把我視如己出，我倆的關係相當良好，雖然在效力修咸頓時，我曾經遇上許多的難關和挫折，但在普帥的麾下，我得到的是不斷的進步、進步和進步。」

「普捷天奴是採用讓人心悅誠服的方式，向麾下的球員教導知識，而不是以可怕的手段壓逼隊內成員，所以在這樣的環境裡，我能夠擁有一個開朗的心態面對挑戰。若能夠於未來，再次為普捷天奴效力的話，我必定不會浪費機會，皆因我真的希望與普帥再度合作。」

恰巧的是，曼聯本輪聯賽的對手，正是熱刺，所以相關的報導「出街」後，有不少的紅魔球迷均批評梳爾的態度不正確，並指這名英格蘭左閘應該專注於效力曼聯，而不是幻想將來。

上面講緊呢單

佢意思摩狗走左後，肥普接手

Sorb 唔踢波掛住食女

朗隊11月31日生日

2月29

kane聽日唔出得, 應該唔使俾人456掛

卡尼因傷無緣鬥曼聯

朗尼（Wayne Rooney）早前因為醉駕罪成，被判罰100小時社會服務令，以及停牌2年，周四英國時間早上9時半，只於周三英聯盃1:2不敵車路士12小時後，他就被傳媒拍得現身於馬克斯菲爾德，履行他的社會服務令。

據英國《每日郵報》報道，在愛華頓周薪達15萬鎊的朗尼，周四紆尊降貴，身穿紅色運動套裝到達當地一社區中心，目的就是負責在附近的公園內油漆長凳，未知是否受不敵車仔影響，只見他全程低調，心情看來只是一般，一名旁觀者說：「他從一輛奧迪跑車下來，當一名員工嘗試跟他說話時，他顯得可憐和冷漠。那人把泥鏟放到手推車，點起香煙嘗試跟朗尼談話，但他卻沒有停下來，並繼續前行。」

睇到喊左...

著紅色=心繫我曼

燃點香煙喝啖酒，朗隊泥鏟拿在手

朗隊

諗起有段trailer 朗隊世界盃好似入唔到波定點

好撚攰呀屌 嗌桶雞食先

Shaw 88

我覺得仲有機會, 摩佬想再逼盡d佢姐

左閘無後備la
shaw 起碼跑上跑落ok
試幾場唔會死下

唔識英文 好似係

本人都信唔過 真係唔知有咩好講

加泰獨立

好掛住腥港獨立清

go mu la diu

跟朗隊著衫實cow死女

Hi

岩岩上面po 左又唔撚睇
上面邊頁講過咩女又會記得。。。

過成典？

個綠色衫已經搶住幫朗隊含

希望馬德鐘政府做野, 絕不容許分離主意!!!

琴日返工著左條我曼長褲
俾經理笑

聽講你先係經理...

佢係經理會唔會比印度佬屌屎眼

就係經理先屌屎眼。。。
再低層d要屌晒咁多個窿

即係你...

你仲有冇返

一個月返兩 三日 好撚忙

人生 好痛苦 好攰

成個十月忙撚到

自己友黎
依兩日上完堂累到返到黎完全無力再讀書

我曼無端端多左個世界冠軍

Kane唔出得真係易打好撚多

不過都睇下摩狗識唔識做
如果對面都仲3中堅 Lkk會好難打
兩翼衛tripper 應該實有但佢攻強守弱可以重點打佢
左翼衛唔知邊個

希望坐和望贏

唔出你咪得

出你真係贏硬

是其是

FKF

Yes 大家都知禾個人好鬼公正

法國浸大都幾多靚女

我下一更11月先返

圖？

冇呀
咁啱見到創意台有浸大女處決絲打 都幾cute
平時經過見到都還可以

咪吹奏
一陣傷埋就真係搵你落場踢

你地吹得重多過我

當依到fb?

無可能
我不嬲都心繫朗隊

禾刀系...

有冇手足知邊度可以down全場record
見好多link都好似要down好耐咁

有記者會未？傷兵名單

其實lindelof 出得幾多場-.-
啲失誤係on9
但好多初到英超都派膠

一下就個撚個都屌到開花
盲撐開

我都覺得要比多啲機會佢

yes就好似我撐mk

仲要自己焗住焗住 冇得呻

盃賽 或者 聯賽大勝緊後備入替 小組歐聯 不過暫時唔想成日見到佢住

我就咁睇真係覺得佢個人冇乜信心
用波其實ok但一俾人迫就好似好淆咁
我覺得佢好需要一個大佬震住
索何陣中又真係冇

D高波落黎好明顯佢諗得太多
又想控又想回又想點落黎咁樣
簡單D冇咁多蝦碌

20m搵Jonny Evans番黎屌柒佢

唔知大家有無經驗
打中堅有人震住差好遠
中堅真係最需要溝通需要信心

不了, 借白lin半季過去俾佢屌啦

yes我平時係carry人果個

唔知聯賽會唔會3場0分呢

深夜留名 希望聽日醒醒定定 柒住贏都收貨

柒住和都收貨喇

Lm

清晨留名

大獲，呀妹仲係出唔到

登高孝子祈求祖先庇佑我曼大炒

今年咋，早幾年

嗰個平時塊面勁西

何sir話要用lin先贏到未來隊

Sick ball

（笑）

反Wayne 了

wayne rooney?

🤔

國際足協宣佈，曼聯第二度成為世界球會冠軍！

究竟發生咩事呢？原來國際足協周五宣佈正式認可洲際盃嘅冠軍得主為該年嘅世界冠軍球會。而曼聯就係1999 年洲際盃靠鐵血隊長堅尼一箭定江山，1:0 擊敗南美代表巴西球會彭美拉斯贏得冠軍。所以被追認為1999 年嘅世界冠軍球會。

年輕嘅球迷或者未必聽過「洲際盃」，其實洲際盃正是現時世界冠軍球會盃嘅前身，係1960 至2004 年期間舉行，但賽制就比較簡單，只係由當屆嘅歐冠盃冠軍與南美自由盃冠軍兩隊直接對決。但係當時認受性就一直受爭議（尤其是歐洲球會），直到今日國際足協先正式有定案。

值得一提，原來99 年曼聯係洲際杯40 幾年歷史裡面，唯一一支奪冠嘅英格蘭球隊。所以加上08 年嘅世冠盃冠軍，令曼聯成為英格蘭暫時唯一一支二度成為世界冠軍嘅球會。

5個歐聯嗰隊呢

當年輸左俾聖保羅

6 次都輸

辣殺

今晚冇3分真係汁柒左去
主場對強隊加人地冇左主力
你仲大巴冇防反真係走得

老實講
偷到一分都偷笑啦
上兩場對利咩打法大家有眼睇
上場對升班馬仲要打成咁

輸少過兩球當贏了

控球率有10%就收貨了

咁收左貨啦你

等睇kane神奇復出

今晚希望摩狗用3中堅

返工前留名

343!

琴晚發夢發到妹妹今場復出, 盲仲要放攻中

巴打駛唔駛睇醫生

幾日前

ddg 剪頭髮，奶野啦

邊個又玩負評

幾型

我都知

bale髮型 唔通秃頭?

盲之前都係呢個頭 又係禿禿地

之前我都夢見過盲打前面

最區好多痴線佬

系 你刀系

Yes 你同我一樣 insomniac

兩隻手腕傷左
今次仆街了...

巴打搞咩

件波衫個英超章甩甩地 點搞

左手一直係舊患黎
而家做一直手掌向下壓既運動
關節位就會痛
右手星期一起身側身撐起身個時
隻手放錯位 扭傷左....

用濕毛巾放上面 搵IRON壓幾野啦
唔得咁就去波衫舖

呢場多數又死守巴士陣

買左冇耐

想問下而家now 個app 係咪冇得係tablet 度睇番on demand...

生日睇住我曼俾熱炒

料清生日快樂

料清生日刀唔返上去？

諗緊

Berbatov on #MUFC:

"We had Ronaldo, Rooney, Giggs, Scholes, Neville, Vidic, Rio, Evra & Van der Sar. The opponents were already defeated."

泳池水凍成咁都唔開暖爐
差d病

渣

發夢今晚贏兩粒

仲有Tevez

等料清帶手足北上

想跟料清搵食好耐

今晚關鍵先生，福子

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

We have DDG. The opponents were stopped.

We have daddy. The opponents don’t need to defend.

後者將會成事
但睇落今晚都係左羊右華

ching返左大陸?

你醫好爛腳未

一陣睇唔到曼對熱狗

假曼, 唔好再開po

料ching 生日要出一出火

我assignment都唔做去睇
你個假最

偉大

真曼

Manu

屌哂你地老母

咪hey0 la diu

好想睇lkk強姦熱狗

冇返 夜d難講

DdG
Bailly
Jones
Smalling
Young
Valencia
Herrera
Matic
Mkhitaryan
Rashford
Lukaku

343

我寧願352好過 上次343打猁狗 毫無反擊可言

對猁打4後喎

又要睇西波

3412

左羊右華

係喎屌 成日形住羊個場打lwb

352重出江湖

咩呀

打猁狗係4231 wo

華羊打右
米馬打左

3中堅 白lin連後備都冇代表咩

垃圾囉

3中堅又西波

又大巴陣？

冇連字頭既人

daddy轉陣式

又352大巴啦

留名睇主場巴士陣

都係大巴陣 不要分那麼細

V92 是毛姑的....英超352先驅

v92 用352 ko 阿狗同利狗, 上半季6連勝升上第三

朗隊VPS

摩佬9場第二

用4231

最緊要冇垃圾白lin

魔佬都未然過利
V92 4 殺...冇普巴冇卡古

#thfc Mou felt Sanchez was Ajax’s weak link in Europe League final. Poch claimed he hadn’t heard that...but he’s dropped today.

咩料

LM Lin入替絕殺

今晚一定贏 利申未來人

B仔+一代

Fm咩

好想快d開波

睇俾人抄？

Lkk mk 福仔
反擊陣已出

做乜鳩

Mk

掛住睇skt 唔記得咗730打熱狗添

有咩好睇
幾時一齊打機

好喇喎撚羊 又flirt班手足

#mufc players not giving anything away in attacking drills. Gone from 4-2-3-1 to 4-3-3.

可恥

啱啱落機。的士趕緊返屋企

嬲嬲地 咪搞禾

慢慢啦 輸硬既波有咩好睇

點都要撐

最多一齊哭波喪

對面kane出唔到，摩狗都大巴就走啦

諗定今晚邊個戰犯未

傻西

V92 用smalling 已經夠

認同 應該狂攻大炒對手4:0!!

摩狗

打3個後衛係咪大巴全攻陣式

Mk hehe. 條Q應該最熱

我

又牛丸

仲有Y朗...勁過迪馬一皮

魔佬 打球星
雲爸爸 又用舊人, 又用青訓

進化Y朗已經贏哂

Emma??

默衰咩事

軍人紀念日

We got Alli,Dele alli

Y 朗

好進取

MK

352

你班廢物唔識波

屌你咁樣

MK 戇鳩鳩

Hehe狀態好左

不嬲叫你一齊玩 我仲睇緊skt姦支那狗

到底一場波要越幾多次位

左羊右華明明都比得好正 前面爭氣啲

嗰下長傳幾靚 以為rush到

即討好鬼煩
淨係掛住屌

呢排無點睇, 原來DDG扎起左啲頭髮

搞旺個場

新聞？

又唔撚諗下我地全隊最重要嗰兩個都傷

MK 有個快既唔交

梅湯斯素高好矛

熱狗又開始撩交打

羊

hehe經過一季之後進攻真係退撚晒步

SON真係好勁 岩岩個球快攻可以咁冷靜想射個遠柱CURVE地波

福由左邊追埋去右邊搶波

拉舒福特傳十下都唔知有冇一下俾到

屌喇星lkk禁區玩波

關乜事 成隊唔用腦 波都未控掂又唔肯走又唔肯追人 點踢姐

認真？
頭30分鐘咁都叫唔肯走唔肯追
建議巴打轉睇臭痢狗全場逼搶

跑動多咗啦下話

前30分鐘打得算係咁啦

建議收LKK出馬
打反擊搵快既好d

Crowd getting frustrated with Mkhitaryan. Front three off the pace so far for #mufc.

咁寧願收mk

你睇下個逼搶 人地拎住波都唔焗俾人轉身 你睇下lkk拿波同son拎波時既空位？
你再睇下搶到個波個下 附近幾個都企定定點會有空位呀

好多次都敗在MK手上

全場得撚羊係到撚班狗

佢同he個態都好差

無辦法 費sir之後 班人係唔識自動自覺走位

hehe都好少少
MK

Hehe算好左 係仲有少少野成日做唔好

無普巴之後中場無贏過

唔介意慢少少既 用mata好過

不斷放波落角球旗都仲實際

仲記得有班友話無普巴可能係好事 因為一搞鳩頭踢大戰就會上腦 而家無佢成條中場又跌翻一個grade

可以試下放佢攻中 既然mk都鳩下鳩下

熱狗咪又係無左hk

由季初開始屌mk啦 狂斷

強強對碰 1分收貨啦

真心352福仔carry得幾好

最大獲係連plan B費蘭尼都無埋

福仔始終都係要打fw先有料到

福個人黎講踢得幾好
但前鋒拍檔黎計如果兩個再多D配合就好

直頭勁

無錯 而家呢隊曼無爆炸仲傷 淨係羊都已經無target俾佢傳中

留名睇馬仔又係70幾分鐘先入黎

MK連罰球都開到咁

不了

羊d chance create仲多過MK

渣架

Rashford

唉

呢下唔比mk

草西

仲諗住華西再入炮彈

快到鏡頭都追唔切

華

成枝飛彈咁

差啲炸, 最後西左上去

Lin

華西

華西個下真心以為入

我都係

出LIN都唔出馬

喺屋企嗌左出黎

屌你老母幾撚時換馬仔呀

黑人問號

Lin仔求下你
打得好過今場嘅mk已經得

LKK有價好賣

信連，今場實有表現

X3

連大鳩魚都唔吹奏lin

屌你老母吹都唔撚吹？

Lkk完全做唔到支點

福

換福仔 冇撚野下話

又係咁換人...

後備馬

福今場打得好

福仔靚斬

三不換
Pogba
Matic
Lukaku

無位換...只有咁換

點解你覺得摩佬會收lkk

冇人開即討

其實我覺得福踢得好好
即討係咁屌佢做乜

馬仔

點解換走福

前面三個佢係最似樣

LKK差到咁都唔收
用馬換福不如唔好換

有咩 屌mk多

有咩 我都覺佢好好呀

岩岩靚斬

渣古真係廢

其實換福都正路, 車輪爆人地後防, 開季頭幾場最後都係咁有波入

比福打前盧換馬喇

得lkk 同mk比人鬧

即討咩人都屌架啦

呢下就似樣喇

即討d人無腦

lkk

明明條友幻覺

吹華西？

插水啊

LKK要伊巴返黎先踢得佢出大名單

插得好假

可能話佢膊頭膊頭專登放軟插水

仆街lin

係咪又係平安過渡條on9？

假到連佢想draw邊個foul我都睇唔出

lin

條友痴線佬黎 大家都有平安兩個字 差咁遠

真係唔明點解出lin都唔出馬達

我曼冇人俾到依d波

Lin有冇掂過波

好彩

嚇撚死

收jones換mata有冇得諗

撞柱

Lkk 廢到

都無人跑到呢d波

v92既話可能會

中柱

馬迪

屌

摩佬大戰始終唔信mata,即使無上場的失誤。都唔會正選/後備出

Lin差d助攻

嘩哈哈我就嚟痴線啦

射乜鳩呀馬迪

Diu

馬！！！！！！！！！！！

仲有冇人反lkk?

都係靠渣古2傳

繼續屌

迷馬又然

邊個話lkk做唔到支點？

馬仔
佢係咪笑咗

其實馬仔finishing 好高

個下加速

馬仔！

撻撻地

DDG 靚傳
LKK 靚二傳
馬仔搞掂埋

馬

我曼最好啦

渣古入唔到波就助攻, lol

拳王輸波打人mode on

左腳 比下面

單對單我對馬仔 信心>>>>>>> lkk

ali茅撚到

平安鐘召喚

頂住呀！

講真如果係福仔可能射比龍

可以宣布馬仔>小豆未

ali仆街啦

快啲換blind入嚟死守

屎波去死啦...

牙李岩晒利狗

開始轉打mma啦

羊好撚痛...

想輸？

羊好痛

Ali呢d仆街幾時死

一早迷左馬

20年馬迷

Mma隊準備出動！

洛里斯好似成日都斬出界

一早都話馬仔今年大爆發

俾人迫，冇時間俾佢慢慢黎

Lin=.=

今場HEHE真係功不可沒, 凍結左大力神咁濟

垃撚圾

黑lin真係